想自殺嘅入一入黎

梁天琦都講過 勇武抗爭、和理非等等都只係一個為求達到目的嘅手段。如果我地試左一個手段係無用嘅埋轉另一個囉。係咪？已經有5個抗爭者為今次運動而自殺⋯⋯但得到嘅只係政府嘅無視。既然係無用嘅（當然唔係話有用就繼續），可唔可以求下你地唔好再有下一位。人命重要過一切！我寧願條路行遠啲！都唔要你地傷亡！
依加同你地講無撚諗住自殺有用！企出黎先係正確㗎！27號見好嗎

光復香港，時代革命